{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 청남대별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に設定されており、宿泊客はこの時間以降入室が可能です。 また、チェックアウトは午前11時に設定されており、宿泊客はこの時間まで客室をご利用いただけます。 追加で人数がいる場合は、追加料金が加算され、これに関する事項はペンション管理人とご相談ください。 ペットと一緒に宿泊をご希望の場合には、当該ペンション以外はペットと一緒に入室できませんので、ご注意ください。 ペンション内部のイベントや付帯施設は状況によって変動することがありますので、この点ご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 また、ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金が変動することがありますので、この点に注意してください。 ペンションの駐車場とファミリー海水浴場が近くに位置しており、客室はバーベキュー施設、フットサル場、プール、キッチン、IPTV/Wi-Fiなどの付帯施設を提供しています。 客室内では禁煙が行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合、追加料金がかかります。ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊をご希望の場合、当該ペンション以外はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部のイベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内部のイベントや付帯施設は状況によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはファミリー海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはバーベキュー施設、フットサル場、プール、キッチン、IPTV/Wi-Fiなどの付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 397
    }
}